呢排如果你在家中避緊疫情唔敢去做gym

屋企可以做咩運動？唔想屈到病

如果有得做愛就唔駛煩啦，一支弓冇呢回事

買啞呤

Bodyweight training

YouTube 大把home workout HIIT又好 weight 又好 你有手有腳就做得

做家務。 全身勞動

依兩月日日喺屋企拉筋 就嚟練到一字馬